依家嘅疫情又嚴重返 有冇人覺得政府應該要再派錢？

依家嘅疫情咁嚴重 有冇人覺得政府應該又再派$

應唔應該再派錢

派

依家應該唔係再派，d錢準備拎去打仗

唔會

叫藍絲 搵議員叫派錢啦 我就唔支持嘅